熱門信用卡申請免年費有咩條件?

一直用緊DBS eminent都係每年打熱線去waive年費
最近諗緊轉用吓其他卡
驚緊唔知會唔會一少咗簽帳就唔waive得
上去DBS睇張卡啲條款又唔覺邊度有講waive年費條件
有無巴打知道? 唔想到時無啦啦無咗兩叉水